開唔到機 求救

部機砌咗2年左右 今日開機卡住喺哩個畫面 黑哂但上面有條好多顏色既線
巴打有頭緒指點吓小弟
JJ插沙

有冇graphic card